# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-02 17:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <wuwenjie718@gmail.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: templates/staff_graded_assignment/edit.html:42
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:14
msgid "Your Answer"
msgstr "你的答案"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:18
msgid "No answer."
msgstr "暂无答案"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:22
msgid "File uploaded"
msgstr "文件上传"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:29
msgid "Your score is"
msgstr "你的得分是"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:31
msgid "Instructor comment"
msgstr "教员评分"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:39
msgid "This assignment has not yet been graded."
msgstr "作业暂未评分"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:44
msgid "Upload a different file"
msgstr "上传一份不同的文件"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:46
msgid "Upload your assignment"
msgstr "上传你的作业"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:66
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:67
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:68
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:69
msgid "Gradde"
msgstr "得分"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:70
msgid "Instructor's comments"
msgstr "教员评价"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:71
msgid "Annotated"
msgstr "注释"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:72
msgid "Student Answer"
msgstr "学生答案"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:73
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:87
msgid "Awaiting instructor approval"
msgstr "等待教员批改"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:111
msgid "Approve grade"
msgstr "批改成绩"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:113
msgid "Enter grade"
msgstr "输入成绩"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:131
msgid "Grade Submissions"
msgstr "成绩提交"


#: templates/staff_graded_assignment/show.html:133
msgid "Staff Debug Info"
msgstr "调试信息"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:138
msgid "Staff Graded Assignment"
msgstr "主观题作业"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:150
msgid "Staff Debug"
msgstr "调试"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:157
msgid "Module Fields"
msgstr ""

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:175
msgid "Enter Grade"
msgstr "输入成绩"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:188
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:190
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/staff_graded_assignment/show.html:193
msgid "Remove grade"
msgstr "删除成绩"
